一句到尾：喺哩一個cctv既片未公開前，警方任何指控=鳩噏

放撚唔片先同我講野

pu

推！

冇片你話佢屎眼屙子彈都得啦屌你老母

有CCtV我都唔會信班仆街

Push

推

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

推!